x1 carbon vs mbp 13

Ownership program
Lenovo New ThinkPad X1 Carbon(i5) 256GB $8099

MacBook Pro 13" no TouchBar 128GB $8988

返學用，少打機，可能會剪下片
有冇巴打可以畀下意見?
唔該

MacBook

你問得呢個問題就X1C啦

同你講埋 APPLE 要俾多千幾蚊買APPLE CARE先有3年保
縮沙未?

Mbp for sure

但聽人講話macbook冇咁易壞

呢d野都係睇人用姐...

Thinkpad 咪一樣冇咁易壞

所以先咁難揀

支那superfish已經唔駛諗

剪片好似mbp好啲 利申冇剪過

MBP 128GB 一定唔夠用

蘋果係宗教
不要問 只要買

問 你就不如過主啦

lenovo不了

thinkpad 係 lenovo品牌但只不過係lenovo收購左IBM個團隊 所以係IBM老牌子做嘅 肯定有保障 雖然兩個性價比都唔大 但MB性價比真係不忍目睹 低到離譜 性價比黎講 thinkpad高d MB純信仰 兩部都打唔到機